Můj denní program
Ráno vstávam v sedm hodin .
Myju se a oblékám se .
Snídám a maluju se .
Piju zelený čaj a jím pomeranč nebo banán .
Čtu zpráva na internetu .
Dopoledne jdu na fakultu .
Poslouchám přednáska a pišu se poznámky .
Studuju a jdu domů .
Odpoledne piju černý čaj a jím chleba , sýr a okurky a sušenky .
Čtu knihy nebo studuju .
Surfuju na internetu .
Večer sportuju .
Jdu do posilovnu nebo běhám .
Bodypump je obvykle čtvrt na sedm .
Potom se sprchuju .
Večer vařím také jídlo a dívám se na televizi se můj přítel .
O víkendu večer chci jít do hospody a do restaurace .
V noci jsem unavená a spím .
